「金門旅遊」台灣金門北山播音牆

「金門旅遊」台灣金門北山播音牆

最正一定係馬山觀察站